美國加州自駕遊一問

P牌仔可唔可以係嗰度租到車